［開心抗爭］何君堯當選IT主席，泛民打卡恥笑何君堯唔識野！

(尹兆堅得15票，其他非建制派候選人0票，試計算缺席投票的非建制派有幾多人？)

開心打卡

都當選左，使撚理你

建制27個，泛民17個，點都唔夠票

郭家麒：議會現在稍為回復正常

邊忽度正常

-------------------
2020年10月23日

【Now新聞台】立法會資訊科技及廣播事務委員會第二次會議仍未選出正副主席。

正副主席的選舉由上一立法年度主席莫乃光主持，民主派議員提名多人角逐，建制派只有何君堯一名候選人。

莫乃光提議每名候選人投票前有兩分鐘發表政綱，設有質詢環節及候選人回應時間。建制派不同意有關安排，認為是浪費會議時間。

何君堯：「按你的編排表面是公平，實際上不公正。如果下個會議未能選出主席，我會敦請大主席將你身分及資格革除，簡單講是『DQ你』。」

郭家麒：「有沒有搞錯？議會現在稍為回復正常，所有委員會不容討論政綱，全部好像人大拍手通過，你是否想議會淪落至此才收手？」
--------------------------

乜而家立法會唔係人大咩???

食飯都會哽親

你仲唔食飯